馬會門口班藍絲廢老係咪會等到馬會開門先走？

企撚曬係門口屌鬼

班垃圾真係廢到仆街